蔡耀昌向平機會投訴食店不招待內地客 民主黨「割席」50黨員聯署促辭中委

身兼民主黨中委的社區組織協會幹事蔡耀昌，日前向平機會投訴食肆不招待內地人屬「歧視」，又促請港府修例禁歧視內地人或新移民。其言論一出令民主黨亦遭牽連，繼民主黨昨晚發聲明與蔡劃清界線後，多名民主黨成員聯署中委會，促請蔡辭任中委。民主黨主席胡志偉稱，中委會今午會召開特別會議聽取黨員意見。

唔該聽埋民意，踢走隻共諜

共狗蔡耀昌終於現形